我地香菜又唱戀愛循環live

利害了我的國

射了

入場啲精日份子已經bookmark左落下個禮拜槍斃清單到

物語系列好多都唔錯，點解剩係紅里首

咱们中国就是牛B
日本鬼子也跪了

跪舔

依首meme歌 唔係紅 個場有兩成人睇過物語我以後推臭菜

未睇過
咁點?吹?

係,其實應該好多冇睇過物語既人都識呢首歌

真係有d心郁想飛去北京......

我推臭菜了

已成為小野XX的形狀了

牙祈我形狀

照下鏡再望下本存摺先啦

我地係真愛

支那菜

個標題寫2018年12月18日

2018年12月31號